依加搵份 part time都難

有冇人有同感

有
失業左五個月

上年差唔多呢個時候開始無返工

Fresh grad？

我都係

炒散定咩